高登呢啲俾人玩到又殘又臭嘅地方 我豪俾你地啦

幾丁友已經控制晒第一版 仲有幾多人上？

唔願離開高登呢個comfort zone嘅人注定一世都會好失敗 正垃圾

( Show Blocked User - 勇武文藝青年 )

你肯定你唔係其中之一?

我喺高登支持熱血時有百幾個block
反熱之後變380+

當年你同鬼作 伊頭鬼作 測渺渺成日一唱一和
而家比佢地屌到變食熱狗 有咩感受

佢地係真心熱狗 之前喺其他主題都有同佢哋傾 應該唔係收錢嘅
只可以講佢地選擇咗偶像 放棄咗邏輯同埋理性 希望快啲瞓醒

敗走就敗走啦，扮咩野

果陣佢明明攬頭攬頸幫手打壓其他人

對付老伯父/Tony Choi分身同村長 又打錯咩

你認唔認同熱血支持者真係好易煽動
洪狗 鳩硬 索尼 藍路 御理 哩幾件分明係打手
竟然會叫佢地做義士 認同佢地

佢地無視我幫過熱血成年幾
但我無悔幫鳩達平反 人社話佢唔敢上前線真係老屈的

除咗第一個之外其他都係近大半年先出現
佢地一開始已經屌鳩我了

洪仔我係聽唔止一個義士朋友 話同過佢出過街抗爭 不過都係15年中之前嘅行動

勇文青同6IX
以前比我既印象
其實同洪非凡一樣
我果時都係熱狗
洪非凡煩膠式推po，我當時都只覺得佢係熱血青年，有正義感

我都認同黃洋達真係有好高執行力同魄力
其實真係好有做領袖條件 唔知點解會發展而家變私怨撚

輸咗選舉應該受到好大打擊

見到佢變左做廢陶二世，我覺得幾可惜

哦😂😂😂😂😂

😍

全部post 都係五毛

華山麻鬼鬼
撩陰腿
洪非凡
JJ仔2

都係高登時事台官方五毛，佢地有絕對嘅免死金牌，反而有巴打投訴佢地結果自己俾人bam
高登已經完全死亡，人流盡失。

希望各位引高登為鑒，提防騎劫五毛。見到大量洗版請通知連尼住

你自己都有份搞成咁

你返去紅燈體驗下啦 以前幾派互鬥而家一派玩晒

返去 不了

咁點解你冇比人ban

最大聲屌高登既係你
番去又係你

你整臭完高登就整lihKg

果面仲講梗梁天琦，睇到都覺煩

你呢堆又好香咩

因為九月選舉大敗 對佢哋嚟講已經世界末日
所以完全冇與時並進

自己柒比人串 扮政治逼害

又講自己呀
俾人串到要去站務台投訴
柒撚到呢

Wfc

假貨黎

佢係咪假膠咋

返去政事台啦，post嚟時事台把撚咩?

開左成個月先比你發現
即係開錯都無乜所謂啫

咁白馬係咪馬

投訴係屌柒你煩膠 當依度係高登時事台咁成日洗版

柒就點都唔夠你
番高登mon post俾位高登班友笑

係度吹到鬼咁大就走過去呻吟

高登死城咁都就執架啦 你唔覺得自己成撚日mon實好肉酸咩 影衰哂我地

我開左post投訴 樓主可能有特權
成日賴皮搞事搞臭依度都冇人理

戇撚柒尻
樓主搞臭依度時事台 做既行為根本就係成個高登派黎既間諜咁

一路屌高登一路番去
仲要賴皮 好似d垃圾五毛咁
屌柒佢點解係假膠？

你開錯區隨時多過我

呢啲唔係投訴 係自首呀柒頭

至於點解知高登講我？有人貼囉

高登眾人圍爐批鬥 勇武文藝青年

含撚啦契弟

屌你 咁平安夜張圖係咪有人hack你acc番去柒先？

仲有你之前番去cap埋一大堆高登五毛d圖又點計？

我覺得你先至係高登打手

嘩 原來去感情台留個icon已經係叫出黎柒

蘋果東方記者都好鍾意cap圖 唔做資料蒐集唔通學熱狗鳩吹咩

你日日叫人唔好番去 話果邊係垃圾
但係自己日日番去有乜撚野說服力

而且熱唔熱狗 青唔青狗都冇關係
宜家係你自己柒 同咩政黨有咩關係

我唔會同你打泥漿摔角

我就放長雙眼睇依度會比你玩謝
定係你又變過街老鼠